燒山：66枝東風先打中一部航母

燒山發功應該調返轉1支打中66架航空母艦

成個新高登腦場都聽緊燒山講東風導彈

估唔到it人都有良心

66枝冇定向放煙花，核電廠同香港中嘅機會仲大

射4支先得2支射得出
射66支咁支那人咪要自己食返33支, 唔怪得要演習定防空